[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2570)

好柒

on9

笑4 7.7

7

屌 好想要 老鼠.. 有無手足俾信心我

Post霸開錯po 笑死

尊重

我都好想

我都想要 但澳假波打亞洲杯未贏過

主隊盃

老鼠唔會閪得過墨勝掛

蔚山有冇同路

上海落飛了

媽好柒

神船2:1 3:1 波膽

一樣咁閪

琴日都係得一場上盤仲要得半格 繼續下盤

等收錢

前鋒算唔算都閪

神船輸 我立即

跟 對面

屌又話唔買上港

作客2串1 穩收

好

半大

kobe 1.5 x osaka 1.5

gel定都得

心中

12m!

咁細注，咁100%中了

yy神買 200蚊 知咩事啦

前鋒 串 上海 Gel

同yy同撚哂路

下盤未踢先有一球在手 抵到

蔚山現代有無同路

回返1.91

悉尼老鼠 & 上海性伴侶100%

對家

同佢同路又輸 對左又輸 唔識玩

買晒

神船2.5b
信me

正路似開前鋒 不過唔買了

唔買同一場咪得

allin or nothing
原來由始至終 都係有中國人既根
勵害了我的國

我真係恭喜你呀
可以等收錢了

咁買乜好？

佢場場都玩咁濟

你啲錢呢

1:0上海

會唔會秒入？

結論都係輸 咁知咩事未？

同路喎

上啊 巴西撚

支那隊作客

老鼠 SP

老鼠 上港

明亮呢

悉尼蔚山

全大ok?

老鼠 真的不了

今日愛國撚又要付出

大尻贏哂墨勝 含大 3:1
現代贏唔到老鼠
大尻>現代
上港>含大
現代對上港

同路

現代100％波

上海sp無即場角

跟明亮 贏錢仲多過啲賣料狗

上海上港有奧斯卡同hulk 係？

現代快啲123456上海性伴侶

等7.5

fc 主和

1c

係

So quick c

大c大波唔該

上港㩒屌?

前鋒快啲中出老鼠

打錯 前鋒先啱

大波盃

邊隊禁屌

呢2位咪世界盃輸7粒有份個2位

前鋒襟屌

禁屌唔入

2c

1-0

魚1 0

Ou

真????

現代0:0！

真

正氣到。魚

屌 針

前鋒！！！！！未入

魚-1

報假把撚

飛腳喪封

買左鯨魚 半全大 -1 主 半主 沖呀

又黎兩條4串1
再中一條連埋上次果300 今晚抽
唔好lm住

角大派錢？ 10分鐘唔洗兩c

大阪飛腳 0-1 松本山雅

前鋒廢到 仲未入波

山雅1 0

你對眼廢㗎?

松本goal 0-1

臭腳

你驗眼

秒輸左下面

冇得lm了

魚1:0
腳 0:1

腳已經幾場對家fg

大波盃上

你唔買盤咪得

88啦山雅入左

繼續死撐

仆街前鋒 原來廢嘅

武里南對廢車 有陣未 好驚武里伏

賽前都無角

仲差16球達陣

仆街腳咁快失

蔚山快入

而家仲有邊個網可以睇到日聯盃

三神CUP

屌你前鋒 即場落到 1球 針了

上海 0000000ccc

前峰被禁屌

前鋒大波中伏

唔小心買錯左屁馬
希望無事

前鋒刷角啦

想買老鼠fg

2場亞冠好撚妹

邊個報邊個覆都未睇清楚,on9年年有

神船臭腳半大未

唔好係好刷得架咩 一買完大就停

快撚到
仆佢個街
仲有上邊

老鼠㩒屌

10.5大好抵買

屌你 前鋒唔撚對路

gel 定 la

心中

又黎禁屌唔入

上海性伴侶會輸

我魚fg cashed
仙台 櫻花 比馬 山葉 4串5 gogogo

前鋒中伏，又話主場盃既

神船好廢你老母 快手

上港fg

屌 我唔信

南聯單win la

前鋒1射？屌

悉尼fg

2角快撚d啦

上海爽手入波

廢車出一個外援

刷角啦屌

前鋒半大未

有冇買角？

北海道果場咩事

快啦 老鼠

前鋒垃圾學人讓一球球半

上港快入

同問 365個盤冇左？

現代fg

仙1 0
仲差15球

閪京果種廢

屌 前鋒有冇咁廢 又唔入波又唔刷角

西京又豬

蔚山果場0波0角

前鋒半和

一次過九場波開波 好亂
淨係揀咗2場賭

前鋒食屎狗

前鋒今年係咪食撚左屎

角呢

兩場半0:0gel

老鼠守撚到完場都得

年年開頭都係廢

屌你老味全部角細？

老鼠禁屌？

下盤㩒屌就快d入

無人識刷ccccc?

3c

爆冷日

想問北海道踢成點

又連詩雅

前鋒好丢架

臭腳反cup

好廢

咩 咩事

水手1.5b
前峰cccc

係 前鋒撚狗

前鋒成隊空難死啦

前鋒一球都冇，半大叫都冇得叫

上盤㩒屌唔入俾人入 咁下盤㩒屌呢

無數據，365無盤

前鋒個場00味重

同琴日一樣 最後吸夠飛1:0完

4c

前鋒要扮tiger，最後1:0贏波輸盤

輸埋佢溫

深盤比狗買

長崎失敗丸好似斬咗?365唔見嘅

點睇1。5b

Dllm ,我點解買左9.5s

fb 北海道主隊又無乜野

橫濱入未阿你老虎

北海道地震？

蔚山入波未啊 買撚咗大波啊

現代做乜落哂飛

艾傑臣好似未識入波

又話亞冠多波入

半大只需三個字

前鋒刷多啲C

日主盃？

臭西飛腳半和啊

屌你老母咩前鋒，老鼠踢開假又唔識入波，半大針

5c

水手冇人睇？

買完先知買錯又補唔到

11場波 球探都唔識響

悉尼穩到

秒goal又準備半細

0.73

閪京半大cashed
thx 高蛇

屌你前鋒咁樣讓一球/球半 Cls

仙台？

前鋒半和收錢

一日大一日細

即場讓緊

刷完未

我買左前鋒要驗腦了

北海道其實開左未

大板杯未

上海掂唔掂

成功丸個場無左既？

札幌開咗波未？

前鋒應該一半都冇得收返

我前 想點

Fc東京

仙2－0

定D黎 外面有落臨飛

高sir 2:0 1.5 gel

中撚左伏 買左隊垃圾

北海道個場腰斬咁串左既飛成條唔計？

中場先

武里南高水到 廢車個陣好強?

上海頂實0:0

當輸晒

我國隊長唔會收皮

係呀 額外會收多10%手續費

水手半大呢

有無廢車陣

上海灘入未

咁多場細波

當輸

點撚解前鋒讓咁深我都走去買架

買咗上海

悶到訓著

垃圾中國隊 尋日害死人 今日又想害

唔洗理佢 會當0.5倍過關
姐係個本直接小一半

現代個即埸盤做乜落到咁

當2倍

前鋒gg

細波日

前鋒半細

現代讓一球

我屌你老母閪前鋒

唔好咁老定

?

終於有位巴打係好人

上海有冇link?

想要廢車

妹波盃

悉尼蔚山請立即入球

你撇左果場就得，用手撇

前鋒上

汽車轉-1

汽車

韓仔勁落飛 內定？

球探壞撚左呀，冇波入嘅

bet365手機網係咪無咗入波提示？

冰角！！！！！

00000000000

屁馬正氣

水手

閪前鋒針

前鋒你對唔對得住廣大既球迷

閪鯨2.5s 怒頂

前峰學人讓球半

妹左半場

有無大波巴打

飛腳又半大

老鼠再唔入一球 驚你頂唔到

唔入波叫咩前鋒，叫川崎後衛啦

札幌斬左？

全北轉一球派錢

大波盃 -9球

高比打後衛入好多球

假圖死全家

現代踢到屎咁就係咁落飛

幾場開緊主
都要左札幌同太陽神
未撚輸都想去驗腦

北海道開左波？

屌你老母前鋒一粒都冇仲讓咁深冚家產啦

fc東京=fc北京？

現代咩事，無攻勢都唔識回仲落

北京電視機

關注咗既全部唔識響

我腳cupped

大阪cup

ft 00

2場妹到

腳半大全大
我魚半大ok?

7場差14粒

屌你飛腳
你唔好輸fg咪好囉

我都想知

水手比馬是旦下一邊入多球

不斷交失波

前鋒完場啦不如 橫掂都冇波入

前鋒入未

飛腳半大有冇咁易
前鋒冚隊產啦仆街

澳門同易勝懶獨特轉-1/-1.5

唔洗理佢
斬左 要你打上馬會辦手續
佢會約你上去傾 比2個選擇你
1折收左你條飛 /換返20m記餐卷

前鋒想點撚樣屌

血洗大波黨

前鋒主場都咁垃圾

腳2:1 1.5 gel
又唔中神船

唔係搵夏春秋咩

老鼠同上海頂撚住

上海0:1

前鋒

2隊垃圾

水手反

on9，改咗例啦，腰斬等同騎師退出，唔會有幾賠

上港快入啦 幫我國出返啖氣

屌你老母前鋒

前鋒讓一球/球半？ DLLM

得啦，同路又針

莫雷拉晉級失敗=今晚騎師王

肯入波未

半和盃輕鬆半和

半注晒6點有賺

買佢啲3倍win~5倍win馬p咪仲好，10場開8個

拉到咁都唔比牌

要角

點解你成日報假

你老味前鋒

前峰入未?

名古正氣

前鋒 我屌你老母

心跳肯全大未屌

神船半大 買波衫

FC 北京 讓球

空晒龍都冇人補腳

三神 jump

魚半大 cashed

神船未射過

HT 00 5c

FT ????

亞冠不嬲打下半場

又嚟2隊0-0完上半

有無人小注老鼠fg?

上港fg呢

On9
閪腳 閪鯨一齊開2-1 大

前鋒下半2-0 ok?

琴日大完今日全細啦垃圾亞冠

上海fg

主其他

4-0 is also ok

後悔串左武里南

下半0-0

訓著了

成功丸果場係味腰斬呀

今日得8場

屌

神船一球都冇屌你

365無 球探livescore有 唔知邊個真

好想知 我串左佢同飛腳同名古屋大波 兩條中左 差佢

官網仲踢緊，但無數據

5p 易過fg

我車

前鋒當平手盤 輸緊兩球

sp 0.5/1 派$$$$？

全北車半大有無同路？

下半場入一球好過收息

心跳有冇可能2.5b

kobe cancel concerning

悉尼蔚山武里南

西花 射半次數開半大

我4串5下盤 洗唔洗單頭買廢車盤補

4x1就補姐
4x5補乜9

舊城斬左？

前鋒入波我用碌鳩頂住塊地好似陀螺咁轉

lm

贏盤

想睇

留名

好似指上壓咁?

死啦 點解猁咁大船?

屌你臭腳 買你fg比人入先而家反杯？我要你輸埋佢 我唔要錢啦（已經輸左

老鼠fg

即係彈返上 1.5 1/1.5 2.5

x2

神船半0全3好基本

有冇馬水

仆街 岩岩劃飛果陣全北仲係讓緊半一 排完隧變左-1 1.89 如果讓一球唔買盤啦

gchi

上港
廢車

有冇人買大埔

上海SP點解踢唔嬴韓仔?

札幾比幾？

現代
廢車

Lm

神船2.5

廢車半場0.5/1s 上車

廢車有無同路

泰仔 39度 熱死

練心

閪腳場場比人入先

廢車㩒屌 武里jump

前鋒2.5b

咁快反手？

個勢羊左了 收工！

前針入一粒輸半當贏了

川崎前鋒我屌你老母

0:0

上港想玩一球12m完?

角呀

神船半0全3
去神戶叫雞

睇live上海無可能輸

札幌連屌都無得屌

踢緊呀？

心跳1 0

廢車入未

前鋒老鼠是但入一球先啦

前鋒幾時去死

現代肯屌死支那未

主場盃 神船快

山雅和得未？

前鋒我屌你老母呀

乜鳩都唔知，去咗北韓咁

前鋒cup未

神船果場識入未

今日啲地方競馬場生唔生性？

假假地wor sp個場
前面空晒 唔撚推前 仲cup後

Var

前鋒你唔入都刷下角啊

唔入波踢嚟把撚

亞冠大波完又到細波

全細

上海2.5大

好撚神秘

前鋒又停角到完場

收哂錢

唉屌你老味買過關果兩場都00

前鋒老鼠入未

機車2。5b

前鋒高水2.5s 今日贏足一日

11.5s頂實

有冇手足柏雷中伏屌

咪gel

+1

因為我未買前鋒，一陣買一千旺一旺先

有換人紀錄，但夠鐘又未開返

點？

又00頭兩場？
屌今朝又到尾先入得一球 屌

上海屈屌到，fg有冇同路等收錢?

Same la

廢車快

屌你老母咁多場主簡中開客果場
針到應一應了

買左好多主？

買左好多客

妹撚到

好悶 就算輸盤都入下波撚下我地啦

前瘋冰封緊

完全無意慾攻

等我叫cccccc

認撚住12果4隊臭西 波唔入都算 角都唔刷

點解明知前鋒對家派錢我都唔買

屌 2場亞冠訓撚左???

蔚山大波係咪針得

神船屌你老母

3 場都係

冰角

跟機

默劇

廢車刷角未

和富大埔有無同路

唔識入波請你返黎做乜？
等炒啦

亞冠00盃？

6c

前鋒死全家

神船主場0射

50幾分鐘一射0中，直接吹雞啦屌

0入球0角球？

前鋒老鼠入一球先妹啦屌

刷角啦廢車

前鋒快撚屌連詩雅啦

Ccccc

7c

前鋒斷腳啦

水手可以大波未

叫c打孖黎

D亞冠入哂雪櫃 唔識入波

屌你老母刷咩角

有沒人有全北氣車直播LINK?

突然刷咩鬼呀

8場日盃
5場主
要左札幌同柏雷
針 去驗腦先

直頭冇現場數據

前鋒陷家產去死啦

全北刷佢10隻角

呢11個人已經斷過好多次腳啦

上海1球完場
前鋒9.5b

老屎重施故技00

老屎咁撚守得架咩

前鋒唔入比人入啦

應該70"會有，依嫁攻勢好入肉，呢注收錢咪係時間問題

現代仆街死，快撚啲入

十分鐘冇波入

冰角！！！

連c未

悶撚到呢

北海道cancel?

前鋒得啖笑

兩場都要

躝啦成隊臭腳 最低水 食撚屎 屌你臭腳

腰斬啦神船

打假波祖宗十八代不得好死

應該撚哂所有人 買04

叫極都未有一場入

臭腳輸波啦臭閪

連C未

舞男主場勁？睇過屌你老母

冰唔冰到角

北海道尼？

悉尼

全部人唔識入波？

2場7點打邊爐

4 埸波 8 個0

就快01啦，唔得

屌你老母無人撐和富大埔咩

啲波閪撚到

武里 39度 熱到 韓仔踢慢波 泰仔踢5個後

全北 上海砲友立即入

波都唔識入 究竟你地老母點解生到你地成班咁撚蠢

2.5b 10.5b

現袋贏撚柒硬架?一路都咁低水

cccccccccccc

賤種老鼠刷角呀

引假姐 要贏一早啦

2串1 no goal 試下

咪撚刷角

東京全大cashed

成功丸究竟有冇開

東京入左球wfc

角大-9ccccccccc

上海3鬼入未

3場2。5s發達

請問連C未

70" 一球唔入 0000 過關先

8c

疤無啦啦開返個晉級盤既 之前無架
蝗同psg都係臨時開

前鋒入兩球ok?

里昂想贏

批準

1:0

西花神船2.5
請不要消失希望

上港jump

現代10

現代

現代goal

現代入波，愛死你

9c

ok 屌你老母

又贏錢

上海..

上海

ULSAN GGGGOOOOAAAALLLLL

等緊ng岩岩過3倍就入左波

現代差兩粒

冰c可以嘛 屌兩隊竟然唔識入

0.5/1差半格

周圍都冇傳球現場數據
但馬會出左0:0

前鋒個場入波啦求下你

講撚咗現代啦
又係一大班人買M狗對家

主fg大軍出嚟啦！

最後咪又係追和

水手14射冇波入？

gel

琴晚你場下體會

北海道係唔係取消？

水手入兩粒先

巴西仔唔識踢波？

好彩補左飛 dllm
開頭係咁刷

手持9.5b 11.5b 就快gel

前鋒快入啦 水手快cup

條友頭先up上港依家買現代

前鋒到你啦屌你老母，入啦仆街

是日笑話 川崎前鋒

廢車半場肯入未

爛車肯入未

前鋒唔入波真係針得
前鋒對老鼠00邊個估到

信你 即刻入左0.5b好準

我而家就LEAD緊啦
你吹咩

現代上半踢到屎咁落大飛
下半就禁屌入波
肯撚定假波黎

屌你廢車 係唔係要屌先識入呀

2場同上次一樣格式

跟最後水為準

神船贏到抽個手足幫我含

睇飛數就知假波

上海反cup

1-1先啦

北海道果場似未開波
馬會on99出左半場00
會唔會一陣踢都冇撚踢過就當00完

前鋒老鼠入未
睇下人家現代入左粒波

屌你老母湘南比馬 又死守 水手2.5b又收皮

M狗：公就我贏 字就你輸

前鋒 水手

川崎後衛

冇入球咪0-0

上港加油

垃圾車入未

悉尼入波未

上海先追和喇

上港真係垃圾

全北0.5/1s 開到祝福一位巴打

柏雷素爾係咪無啦

上海追和，抽一個巴打做我SP

Fw fg

手足見你好似同M狗對

現代換左個前鋒走

但球探 官網都出左0:0

全北個場咪刷啦

中超廢到 比韓職完勝

現代入多粒俾我

12m未

前鋒屌你老母咩

上海80分鐘前會追番粒 殺即場細

佢連全球數據都係0先on9
又冇直播

場波未踢完

愛國撚又要付出

韓仔主場勁到

係呀 最勁係乜都唔買笑鳩連登仔

唔入波就刷角啦你老母

唔入就刷啦仆街！

M狗收皮啦

*傳

前鋒條撚樣幫人解圍?

今季咁多反cup
仲唔開返個里昂晉級cap水咩

前鋒唔入老鼠入ok?

照吓鏡先啦 狗都唔屌啦

悉尼入波紅格

我做

波都唔識入今晚再戰

叫上海收皮先啦

唔係斷你下話前鋒

外圍盤明明一致睇好上港平手盤 追和啦好嗎

其他話晒強隊
里昂無可能啦

前鋒14射

11.5b

Ok

被人入多粒

你視力有問題？

被撚1

前鋒真係笑話 學人讓一球球半

又懶識睇盤

冇你咁勁呀ma睇盤專家 出清爐未

自動收皮架啦

上海換人 要出力啦

我屌你老母神船
同我立即入波

今晚荷蘭C朗迪屁帶帽踢疤狗出局

0.5/1b 前鋒

食返個雪梨🍐慶祝下先

刷角呀仆街 咪撚冰

唔搶分係到妹不如棄賽啦

冇波入咪撚開深盤啦屌

老鼠有18倍我買一千

88

沖個涼先 番來好入波 屌你老母

射多d蔚山個龍

支持

冰呀 俾我足水補飛走人

佢地唔飲紅牛姐

買矖前鋒悉尼兩邊ng 夠膽就一球都無

廢車想點??

前鋒老鼠肯入未呀屌

踢緊

蔚山盤cashed

一到9.5呢個關卡就實停角

神船

上海水魚用左咁多億請埋班歐洲垃圾完全入唔到波

角呀你老味

買前鋒廢車深盤真係要驗腦

水手？ 前鋒？

上港冇12m入撚到咩 成班垃圾

HULK追和未想問?

似啦唉，前鋒隔一排就開一次00

前鋒強陣勁定696強陣勁？

有錢收 派一個100

LM

川崎肯定有波入

上港反cup我表演碌尻

上海快cup

水手互射咁多得一粒

仲話中超第一

前鋒就入

不過韓仔踢亞冠真係特別落力..

邊撚個話老鼠不了呀
又係你呀反摩

爭武里南

即埸冇入球咁熱

又澳斯卡又喉刻,真心垃圾

屌你老母上海入未

我都係

出條撚未 輸到仆街

預測10 01
12c

求全格快入

廢車

即場0.5/1b入左

0.5/1 b gogo

廢車搞撚錯呀

廢車角大死埋

2019仲有人信澳假廢即係前鋒穿硬

全北廢車入波未

C

輸撚到傻啦 快啦

全北靈車

成班打假 全部空難

冰撚住呀

連詩雅呢

入多粒，快

Goalllll

上港追和pls

10

好似cashed

屌你老母全FUCK識入未

屌拿星 前峰無全格咪踢啦

前鋒入啦屌

識尼頂住

Sp入未

全北刷下角啦屌你 半2角

終於糕

gel你老母咩m狗

是但入多球 全格please

On9札

一齊叫ccccc

I'm

fw 1:0
0.5/1 終於gel

前鋒 鳩！鳩！鳩！

上海SP 咁撚廢就汁7左佢啦啦!

輸半當贏

前鋒比多粒唔撚該啦

抵撚死啦老鼠係到妹

妹到80分鐘先識入

個勢似主入
同尋日嗰場慶南一樣妹妹妹

最後輸盤

前鋒dllm咪再入 手持1.5s 2.5s

幫m狗打埋
屌你老母老鼠

老鼠唔好頂住呀

齊藤學

On9老鼠

俾多兩粒 2c

老鼠頂撚住啊

贏了的話抽1派100

老鼠請收皮

今日仲係主隊日

HULK再次救世 買個NG先

廢車點呀

老鼠頂實半格
蔚出頂實全格

入多粒全格喇喂

神船贏我乜都得

預測10 11 20
12c

中左一件個2位100

9.5b

前鋒個場得一粒兩隊都要空難

抽*

比多粒啦屌

我發覺真係成班洋垃圾架啵,咁近都唔入

侯克散落個人到

中

前鋒絕殺goal goal goal

得9c?

上港個前鋒廢到。

比多粒啊前峰

c

現代立即2:0

上海no goal gel

廢車半客jumped

仲贏緊盤wo ching

廢車都幾勁 全場得2腳射門

我

3.2

屌比多1c啦前鋒

多謝Yy

前鋒主場整多粒啦

比多一粒啦前鋒

比球12碼船啦屌

和到未啊 上海

無咗波就停c

前鋒會有多粒

似90分鐘...

岩呀

繼續啦 穿閪到咩前鋒

上海ng

山雅差你一場呀

現代SP是但入多球啦屌

我唔洗屌呢場wor
我都無買

前鋒補幾多？

蔚山又救到

垃圾廢車

前鋒give me one more

射波出界刷數據屌你

唔使補

好好戲

Cccccccccc

0:0踢黎做乜春？

似喇似喇 走盤啦

俾多兩個c

蔚山唔跟劇本

札 00 學咩人踢波

m狗不敗之地 冇買gel到失球話冇買

絕殺呀前鋒

屌比多個黎啦前鋒

全家炒車無人屌

Im

前鋒要靠個後備入波，知唔知醜

見到老鼠咁踢法就火都黎

角呀屌

3

俾c呀

補3

柏雷入返粒得唔得！！！

呢場似尋日場柔佛TT

泰仔入粒先ok?

蔚山頂撚實呀

全北比角

追和未

前鋒 1.5s 2.5s gel

前鋒一球到尾俾狗屌啦

再唔俾c 22人齊陽痿

柏雷追和啦

前風輸半收貨啦

條日串差大分

蔚山頂撚實

9.5b慘死

9。5b都要輸

走盤

三神快追和

細角又嬴

全北0:0 祝福一位巴打

屌你老母前鋒得一粒，空難啦

好 90分鐘前都無就完了 現代收錢

頂撚住蔚山

上海快撚啲追和

上海快撚啲絕殺啦

立即完場

狂落飛又唔追和

成功丸比札入啦

大黨得8。5b先有機會贏

祝你老母呀祝
全北快閪啲入啦

停左30分鐘角

悶波 垃撚圾

求你10個c

問題係一隊回飛一隊落飛

上海垃撚圾到

神船又沉

輸晒

唔知我頂唔頂到呢

屌你前鋒唔入俾人入啦

老鼠死全家呀

GEL得啦

10
9c

半格都算係咁

悉尼完場爭蔚山

識你好波

入多粒啦現代

上海補幾多

你明明賽前話正路就前鋒

差唔多全部主勝

神船
狗會唔開盤 我屌你老母臭

屌你老母 9.5都開唔到

蔚山頂撚到實一實ok?

札未

入完一球就妹 垃圾前鋒

唔洗理佢啦其實 佢想引人注意姐 係咁周圍屌人

唔開幫咗你渣，一陣輸多啲就唔好啦

半場左啦喎m狗

都唔知有無開 乜數據都無

蔚山請立即頂撚住頂頂頂頂撚住

上海 我命令即刻追和

所以是差唔多

泰仔個埸7.5細收息抵買

9.5s力頂成功

要全部！

大分快d追和

冇開照要西花
長追神船對家

9.5c

搞掂

上海針

4串5斷上港

前鋒仆街死 black list

淨係輸山雅

10.5s gel得